手足抖一抖， 聽朝就繼續走

手足返去休息先， 聽朝再黎

個人感覺平日朝早整本回響比夜晚大3，4陪